其實有冇人住緊啲寮屋

寮屋新界比較多 多數係鐵皮屋同石屋

有時見啲屋大到似幾千呎獨立屋 但格局幾平民化 感覺性價比超高 其實有冇人住緊啲寮屋 覺得點

幾好住

邊度

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

作為行山撚, 每每經過山邊所謂郊野邊陲地方, 大把人住緊, 不過比較大年紀

天台頂層果D鐵皮屋算唔算

以前實習做寮屋區
好唔好睇本身個村有幾大
有d係山邊短大極有限 衛生情況都幾差
有d山上平地大的話就瘋狂潛建
不過家期有人會黎chck 佢地就用盡方法走灰色地帶
不老實講比你都唔會住 太偏僻 作為城市人好難慣

黃大仙竹園小巴站
龍翔道隔離
2分鐘地鐵站

有啲村其實算近市區 好似三家村茶果嶺

有唔少都係石屎樓，加幾塊鐵片係面就扮成寮屋，不過本身住開先繼續住寮屋啦，用寮屋入市隨時一個仙都冇剩

寮屋冇業權嫁，你比錢搵人買都冇用。搵唔到律師做業權的
加上有可能係買屋買唔到地，塊地係其他業主擁有，買左屋後地主唔租地比你用，你就gg了